Ik bewonder, ik ben dol op Ada Lancing; zij heeft slechts één defect.
Ze is zo mooi als een droom, zoals imperial als keizerin, maar helaas heeft ze geen geld.
En wat wij willen is geld.
_Geld!_ niet een beetje, maar een groot bedrag.
Een enorm bedrag!"
